Knielt in een hoek, peeping up de lane, het volgende object dat jonge Jerry zagen, was de vorm van zijne geëerde ouder, vrij goed afgetekend tegen een waterrijke en vertroebeld moon, lichtvoetig scaling een ijzeren hek.
